[{"question": "https://www.zhihu.com/question/54358719", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54358719/answer/139390355", "content": "\n\u5173\u4e8e\u9ad8\u901f\u52a8\u8f66\u7a7f\u8d8a\u96fe\u973e\u533a\u7684\u65b0\u95fb\u5c5e\u5b9e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54230384", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54230384/answer/139532741", "content": "\n\u5982\u4f55\u83b7\u53d6\u4e00\u4e2a\u4eba\u7c7b\u7537\u6027\u751f\u6b96\u5668\u5728\u52c3\u8d77\u72b6\u6001\u4e0b\u7684\u6807\u672c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27028892", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27028892/answer/139429520", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u77e5\u4e4e\u4e0a\u7684\u4eba\u6536\u5165\u8fd9\u4e48\u9ad8?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54426677", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54426677/answer/139430512", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5c71\u897f\u4e34\u6c7e\u7684SO2\u6d53\u5ea6\u503c\u5df2\u7ecf\u98d9\u52301152\u03bcg/m3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23562939", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23562939/answer/139291726", "content": "\n\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u6700\u618b\u5c48\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54478712", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54478712/answer/139642644", "content": "\n\u5728\u6e05\u534e\u5931\u53bb\u9a84\u50b2\uff0c\u5927\u4e09\u4e00\u4e8b\u65e0\u6210\u3002\u8be5\u600e\u4e48\u505a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39295324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39295324/answer/139169692", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5e03\u5c40\u7cbe\u5fc3\u3001\u957f\u4e45\u7684\u9a97\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54369266", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54369266/answer/139505153", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u660e\u663e\u7684\u8c23\u8a00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21850038", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21850038/answer/136436829", "content": "\n\u4f60\u505a\u8fc7\u6700\u673a\u667a\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39175384", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39175384/answer/87196245", "content": "\n\u8f6e\u5b50\u54e5\u8fd9\u79cd\u9876\u7ea7\u7a0b\u5e8f\u5458\u7684\u6536\u5165\u5230\u5e95\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54499961", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54499961/answer/139634151", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5168\u56fd\u7a7a\u6c14\u8d28\u91cf\u6307\u6570\uff08\u5728\u610f\u7a7a\u6c14\uff09App \u4f5c\u8005\u88ab\u67d0\u7701\u73af\u4fdd\u5c40\u7ea2\u5934\u6587\u4ef6\u8981\u6c42\u6574\u6539\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54499961", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54499961/answer/139635299", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5168\u56fd\u7a7a\u6c14\u8d28\u91cf\u6307\u6570\uff08\u5728\u610f\u7a7a\u6c14\uff09App \u4f5c\u8005\u88ab\u67d0\u7701\u73af\u4fdd\u5c40\u7ea2\u5934\u6587\u4ef6\u8981\u6c42\u6574\u6539\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54499961", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54499961/answer/139647958", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5168\u56fd\u7a7a\u6c14\u8d28\u91cf\u6307\u6570\uff08\u5728\u610f\u7a7a\u6c14\uff09App \u4f5c\u8005\u88ab\u67d0\u7701\u73af\u4fdd\u5c40\u7ea2\u5934\u6587\u4ef6\u8981\u6c42\u6574\u6539\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24183980", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24183980/answer/139662200", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6768\u6c38\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53261148", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53261148/answer/139557867", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u5de8\u5a74\u56fd\u300b\u8fd9\u672c\u4e66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54245036", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54245036/answer/139030120", "content": "\n\u600e\u4e48\u8bc4\u4ef7\u9f9a\u7433\u5a1c\u5bf9\u738b\u83f2\u6f14\u5531\u4f1a\u7684\u8bc4\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23670236", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23670236/answer/63209169", "content": "\n\u6797\u5f6a\u591a\u5927\u5f53\u519b\u957f\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37881949", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37881949/answer/139493247", "content": "\n\u5f53\u4e00\u4e2a\u989c\u503c\u8f83\u9ad8\u7684\u535a\u58eb\u751f\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35417187", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35417187/answer/69801713", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e9b\u56fd\u5bb6\u4e3a\u4e86\u6c11\u4e3b\u548c\u66f4\u597d\u7684\u751f\u6d3b\u800c\u9769\u547d\uff0c\u5374\u53cd\u800c\u9677\u5165\u56f0\u82e6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54426677", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54426677/answer/139481587", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5c71\u897f\u4e34\u6c7e\u7684SO2\u6d53\u5ea6\u503c\u5df2\u7ecf\u98d9\u52301152\u03bcg/m3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20139834", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20139834/answer/88109998", "content": "\n\u300a\u6bdb\u4e3b\u5e2d\u8d5b\u8fc7\u6211\u4eb2\u7237\u7237\u300b\u771f\u7684\u662f\u90ed\u6cab\u82e5\u7684\u4f5c\u54c1\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54329446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54329446/answer/139534703", "content": "\n\u6c49\u8bed\u662f\u4e0d\u662f\u5929\u7136\u4e0d\u9002\u5408\u5f53\u5b66\u672f\u7528\u8bed\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54499961", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54499961/answer/139634817", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5168\u56fd\u7a7a\u6c14\u8d28\u91cf\u6307\u6570\uff08\u5728\u610f\u7a7a\u6c14\uff09App \u4f5c\u8005\u88ab\u67d0\u7701\u73af\u4fdd\u5c40\u7ea2\u5934\u6587\u4ef6\u8981\u6c42\u6574\u6539\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52620593", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52620593/answer/136822747", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f852008\u5e74\u5965\u8fd0\u4f1a\u5f00\u5e55\u5f0f\u4ee3\u5531\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38685895", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38685895/answer/129840874", "content": "\n\u5927\u5b66\u671f\u95f4\u548c\u5973\uff08\u7537\uff09\u670b\u53cb\u4e00\u8d77\u79df\u623f\u5b50\u4f4f\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50854783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50854783/answer/139411789", "content": "\n\u4e16\u754c\u8303\u56f4\u5185\u6709\u54ea\u4e9b\u90aa\u6559\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51252716", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51252716/answer/139613275", "content": "\n\u4e00\u4e9b\u201c\u5973\u6743\u4e3b\u4e49\u8005\u201d\u7684\u4f9d\u636e\u662f\u5973\u4eba\u751f\u5b69\u5b50\u5f88\u60e8\uff0c\u90a3\u4e48\u5982\u679c\u6280\u672f\u53ef\u4ee5\u89e3\u51b3\u8fd9\u4e2a\u95ee\u9898\uff0c\u80fd\u5426\u6362\u53d6\u5979\u4eec\u964d\u4f4e\u5bf9\u4eba\u6743\u7684\u8981\u6c42\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54478712", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54478712/answer/139582698", "content": "\n\u5728\u6e05\u534e\u5931\u53bb\u9a84\u50b2\uff0c\u5927\u4e09\u4e00\u4e8b\u65e0\u6210\u3002\u8be5\u600e\u4e48\u505a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54433906", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54433906/answer/139526608", "content": "\n\u8dea\u6c42\u8fd9\u5f20\u592a\u6781\u751f\u516d\u5341\u56db\u5366\u56fe\u7684\u51fa\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35599064", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35599064/answer/139655734", "content": "\n\u7528\u5916\u8bed\u518d\u5b66\u4e00\u95e8\u5916\u8bed\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53953519", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53953519/answer/139558161", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u77e5\u4e4e\u5b98\u65b9\u5fae\u535a\u53d1\u5e03\u7684\u8d77\u8bc9\u8425\u9500\u53f7\u6d88\u606f\u4e00\u65e5\u5185\u5c31\u88ab\u5220\u9664\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33552014", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33552014/answer/139414105", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u5173\u4e8e\u8d76\u706b\u8f66\u8d76\u98de\u673a\u7684\u795e\u5947\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26111395", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26111395/answer/138128420", "content": "\n\u5927\u516c\u53f8\u6548\u7387\u4f4e\u6700\u6839\u672c\u7684\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\u5e94\u8be5\u5982\u4f55\u5e94\u5bf9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37881949", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37881949/answer/114112910", "content": "\n\u5f53\u4e00\u4e2a\u989c\u503c\u8f83\u9ad8\u7684\u535a\u58eb\u751f\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54378755", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54378755/answer/139435292", "content": "\n\u53ef\u4ee5\u8bf4\u82f9\u679c\u63d0\u9ad8\u4e86\u5168\u4e16\u754c\u7684\u54c1\u5473\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36085845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36085845/answer/118534228", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u73b0\u5728\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u9a84\u50b2\u7684\u65b9\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54452743", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54452743/answer/139457080", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u80e1\u7b11\u8ba4\u4e3a\u201c\u8f6c\u57fa\u56e0\u4f5c\u7269\u662f\u5bfc\u81f4\u96fe\u973e\u7684\u539f\u56e0\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20767176", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20767176/answer/52479232", "content": "\n\u4f60\u6700\u5c34\u5c2c\u7684\u4e00\u6b21\u7ecf\u5386\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26029676", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26029676/answer/72866092", "content": "\n\u5b69\u5b50\u7684\u5b9a\u4f4d\u624b\u8868\u906d\u5e7c\u513f\u56ed\u8001\u5e08\u62b5\u5236\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29315954", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29315954/answer/139401608", "content": "\n\u73b0\u5728\u5355\u8eab\uff0c\u627e\u5ab3\u5987/\u8001\u516c\u662f\u6311\u957f\u5f97\u597d\u770b\u7684\u8fd8\u662f\u5bb6\u91cc\u6761\u4ef6\u597d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39873708", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39873708/answer/139559586", "content": "\n\u8fc7\u5e74\u56de\u5bb6\uff0c\u6709\u4ec0\u4e48\u63a8\u8350\u4e70\u7ed9\u5bb6\u4eba\u7684\u5e74\u8d27\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28192882", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28192882/answer/39793866", "content": "\n\u5927\u5206\u5b50\u86cb\u767d\u8d28\u4e0d\u6eb6\u4e8e\u6c34\uff0c\u4f46\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4ece\u5c0f\u5230\u5927\u5927\u5bb6\u90fd\u8bf4\u591a\u559d\u6c64\uff0c\u8425\u517b\u90fd\u5728\u6c64\u91cc\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54369673", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54369673/answer/139612303", "content": "\n\u8bfb\u535a\u8bfb\u50bb\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52277578", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52277578/answer/139704025", "content": "\n\u548c\u7537\u670b\u53cb\u4e00\u8d77\u5403\u51b0\u6dc7\u6dcb\uff0c\u63ed\u5f00\u76d6\u540e\u76d6\u4e0a\u6cbe\u597d\u591a\u51b0\u6dc7\u6dcb\uff0c\u4e0b\u610f\u8bc6\u53bb\u8214\u3002\u7ed3\u679c\u7537\u670b\u53cb\u751f\u6c14\u4e86\uff0c\u8bf4\u6211\u4e22\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43128864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43128864/answer/136803668", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u80fd\u65e0\u803b\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22863429", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22863429/answer/86744962", "content": "\n\u96fe\u973e\u771f\u7684\u89e3\u51b3\u4e0d\u4e86\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22694023", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22694023/answer/139514505", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u89c6\u5267\u300a\u5927\u660e\u738b\u671d 1566\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51300062", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51300062/answer/139441911", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4eba\u6709\u4ec0\u4e48\u4ee4\u4eba\u656c\u4f69\u6216\u8005\u4ee4\u4eba\u6050\u6016\u754f\u60e7\u7684\u7ec6\u8282\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54464682", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54464682/answer/139576343", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd1\u51e0\u5e74\u96fe\u973e\u8fd9\u4e48\u4e25\u91cd\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\uff0c\u5374\u6ca1\u6709\u8fd9\u65b9\u9762\u7684\u5f71\u89c6\u4f5c\u54c1\u5462\uff1f\u662f\u5bf9\u7968\u623f\u7684\u8003\u8651\uff0c\u8fd8\u662f\u653f\u7b56\u7684\u539f\u56e0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46674864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46674864/answer/109259268", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5728\u56fd\u5916\u5f88\u5e38\u89c1\u5e38\u7528\u7684\u65e5\u7528\u54c1\u5728\u56fd\u5185\u5c31\u5f88\u96be\u770b\u5230\u6216\u5e76\u4e0d\u666e\u53ca\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48433710", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48433710/answer/139433960", "content": "\n\u65e0\u795e\u8bba\u8005\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u81ea\u5df1\u7684\u6b7b\u4ea1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31763571", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31763571/answer/139463803", "content": "\n\u300a\u8d70\u5411\u5171\u548c\u300b\u6709\u54ea\u4e9b\u4f1a\u8bef\u5bfc\u4eba\u7684\u9519\u8bef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54380467", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54380467/answer/139502355", "content": "\n\u7269\u7406\u5b66\u662f\u4e0d\u662f\u53ef\u4ee5\u89e3\u91ca\u6240\u6709\u5316\u5b66\u73b0\u8c61\uff1f\u5982\u679c\u662f\uff0c\u90a3\u7269\u7406\u5982\u4f55\u53bb\u89e3\u91ca\u751f\u7269\u673a\u5236\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54396434", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54396434/answer/139454637", "content": "\n\u6218\u672f\u6027\u80dc\u5229\u548c\u6218\u7565\u6027\u80dc\u5229\u533a\u522b\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54442795", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54442795/answer/139401665", "content": "\n\u5973\u670b\u53cb\u6000\u5b55\u6211\u60f3\u5a36\u5979\uff0c\u4f46\u5979\u5bb6\u63d0\u51fa\u4e86\u6211\u4eec\u6ee1\u8db3\u4e0d\u4e86\u7684\u6761\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49129840", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49129840/answer/114725143", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u6b4c\u624b\u7684\u771f\u5b9e\u6027\u683c\u548c\u4ed6\u5b98\u65b9\u4eba\u8bbe\u975e\u5e38\u4e0d\u7b26\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54388665", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54388665/answer/139322401", "content": "\n\u6625\u8282\u56de\u5bb6\u805a\u4f1a\u505a\u4ec0\u4e48\u83dc\u6700\u80fd\u60ca\u8273\u5168\u573a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54332654", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54332654/answer/139273889", "content": "\n\u6211\u662f\u6821\u5973\u5b50\u7bee\u7403\u961f\u7684\u4e3b\u529b\u540e\u536b\u3002\u6821\u5185\u7684\u7537\u5b50\u7bee\u7403\u8d5b\u8ba9\u6211\u5f53\u88c1\u5224\uff0c\u6211\u60f3\u504f\u8892\u4e00\u65b9\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u5439\u9ed1\u54e8\u7684\u6280\u5de7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26524725", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26524725/answer/138972595", "content": "\n\u4f60\u5728\u5927\u8857\u4e0a\u9047\u5230\u8fc7\u77e5\u540d\u5ea6\u6bd4\u8f83\u9ad8\u7684\u540d\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38178765", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38178765/answer/86216764", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u7b2c\u4e00\u773c\u5c31\u611f\u5230\u9707\u64bc\u7684\u56fe\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23950117", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23950117/answer/138874422", "content": "\n\u300c\u5916\u56f4\u5973\u300d\u662f\u600e\u6837\u7684\u4e00\u4e2a\u7fa4\u4f53\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29626468", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29626468/answer/101628990", "content": "\n\u9a6c\u6765\u897f\u4e9a\u534e\u4eba\u5bf9\u81ea\u5df1\u7684\u56fd\u5bb6\u548c\u4e2d\u56fd\u7684\u8ba4\u540c\u611f\u662f\u600e\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21746346", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21746346/answer/58094496", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u6c11\u7cb9\u4e3b\u4e49\u6709\u591a\u4e25\u91cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54459394", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54459394/answer/139636256", "content": "\n\u6211\u56fd\u7b2c\u4e8c\u8258\u822a\u6bcd\u6709\u6ca1\u6709\u53ef\u80fd\u8d77\u540d\u53f0\u6e7e\u8230\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26090516", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26090516/answer/74764576", "content": "\n\u82b1\u65d7\u94f6\u884c\u7684\u4fe1\u7528\u5361\u662f\u5426\u503c\u5f97\u63a8\u8350\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53770812", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53770812/answer/137581786", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6653\u677e\u5947\u8c08\u300b\u5c06\u4e8e2016\u5e74\u5e95\u505c\u64ad\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54461005", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54461005/answer/139458801", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u53f0\u6e7e\u7f51\u53cb\u8bb2\u8fbd\u5b81\u8230\u5bb3\u6015\u96c4\u4e09\u98de\u5f39\u7684\u8bf4\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35745990", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35745990/answer/64259568", "content": "\n\u59b2\u5df1\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ca1\u4e8b\u513f\u5c31\u7ed9\u7ea3\u738b\u5582\u8461\u8404\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53907461", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53907461/answer/137093193", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e0a\u620f\u738b\u82e5\u8283\u5728\u62cd\u620f\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u635f\u574f\u623f\u4e1c\u623f\u95f4\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40132672", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40132672/answer/139508780", "content": "\n\u98de\u673a\u5750\u7ecf\u6d4e\u8231\u662f\u7a77\u7684\u8868\u73b0\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49887429", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49887429/answer/119282191", "content": "\n\u4e70\u5230\u4e00\u53f0\u65b0\u7b14\u8bb0\u672c\u7535\u8111\u4e4b\u540e\u8981\u505a\u4e9b\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38949229", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38949229/answer/139446051", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5218\u6148\u6b23\u8ba4\u4e3a\u4e3b\u6d41\u6587\u5b66\u8fc7\u4e8e\u201c\u81ea\u604b\u201d\u7684\u6587\u5b66\u89c2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54478712", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54478712/answer/139633072", "content": "\n\u5728\u6e05\u534e\u5931\u53bb\u9a84\u50b2\uff0c\u5927\u4e09\u4e00\u4e8b\u65e0\u6210\u3002\u8be5\u600e\u4e48\u505a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28602559", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28602559/answer/41428291", "content": "\n\u600e\u6837\u5199\u4e00\u7bc7\u9886\u5bfc\u53d1\u8a00\u7a3f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52412552", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52412552/answer/136772699", "content": "\n2016 \u5e74\u56fd\u5185\u5916\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u773c\u524d\u4e00\u4eae\u7684 app\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52515464", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52515464/answer/135981515", "content": "\n\u4f60\u6700\u82e6\u7684\u65f6\u5019\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\uff0c\u662f\u600e\u4e48\u71ac\u8fc7\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22595361", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22595361/answer/139497065", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u5973\u6027\u4e0a\u4e0d\u4e0a\u684c\u5403\u996d\u662f\u5c0f\u4e8b\uff0c\u4e0d\u5e94\u4e3a\u8fd9\u4e8b\u95f9\u5f97\u4e00\u5bb6\u4e0d\u5b89\u5b81\u300d\u8fd9\u79cd\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54172061", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54172061/answer/139527289", "content": "\n\u5230\u5e7f\u5dde\uff0c\u4e00\u5b9a\u8981\u5c1d\u7684\u7f8e\u98df\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19602183", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19602183/answer/98946975", "content": "\n\u4eba\u6700\u91cd\u8981\u7684\u80fd\u529b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37375818", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37375818/answer/122748433", "content": "\n\u897f\u65b9\u6444\u5f71\u53f2\u4e0a\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u6444\u5f71\u6784\u56fe\u5e26\u6709\u6d53\u539a\u4e2a\u4eba\u8272\u5f69\u7684\u6444\u5f71\u5bb6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54426677", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54426677/answer/139599117", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5c71\u897f\u4e34\u6c7e\u7684SO2\u6d53\u5ea6\u503c\u5df2\u7ecf\u98d9\u52301152\u03bcg/m3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54368936", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54368936/answer/139390174", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f51\u6613\u624b\u6e38\u300a\u9634\u9633\u5e08\u300b\u4e1a\u539f\u706b\u65e0\u9650\u5237\u516d\u661fBUG?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38607179", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38607179/answer/131643900", "content": "\n\u5982\u4f55\u7406\u89e3\u300c\u8282\u7ea6\u7684\u4eba\u5bcc\u4e0d\u4e86\uff0c\u4f1a\u82b1\u94b1\u7684\u4eba\u624d\u61c2\u8d5a\u94b1\u300d\u8fd9\u4e00\u8bf4\u6cd5?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54485806", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54485806/answer/139553526", "content": "\n\u5065\u8eab\u4ec0\u4e48\u52a8\u4f5c\u6bd4\u8f83\u4f24\u5bb3 \u810a\u690e \u9888\u690e\uff1f\u53c8\u6709\u4ec0\u4e48\u53ef\u4ee5\u7f13\u89e3\u9888\u690e\u75c5\u7684\u953b\u70bc\u65b9\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37904962", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37904962/answer/75151488", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4f60\u77a0\u76ee\u7ed3\u820c\u7684\u795e\u903b\u8f91\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21746346", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21746346/answer/138155973", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u6c11\u7cb9\u4e3b\u4e49\u6709\u591a\u4e25\u91cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54248106", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54248106/answer/139216388", "content": "\n\u56e0\u4e3a\u96fe\u973e\u800c\u79fb\u6c11\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\u8eab\u4f53\u4e0a\u6709\u4ec0\u4e48\u660e\u663e\u7684\u53d8\u5316\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37881949", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37881949/answer/79900337", "content": "\n\u5f53\u4e00\u4e2a\u989c\u503c\u8f83\u9ad8\u7684\u535a\u58eb\u751f\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31303533", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31303533/answer/139412762", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bb8\u591a\u56fd\u4eba\u8ba4\u4e3a\u53bb\u7f8e\u56fd\u540d\u6821\u8bfb\u672c\u79d1\u7684\u4e2d\u56fd\u5b66\u751f\u90fd\u662f\u62ff\u94b1\u7838\u51fa\u6765\u7684Offer\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54230066", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54230066/answer/139609447", "content": "\n\u5ddd\u666e\u4e0a\u53f0\u4f1a\u5bfc\u81f4h1b\u540d\u989d\u7f29\u51cf\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53592839", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53592839/answer/136417609", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u4fa0\u76d7\u4e00\u53f7\uff1a\u661f\u7403\u5927\u6218\u5916\u4f20\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47600960", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47600960/answer/139566837", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u559c\u6b22\u54f2\u5b66\u7684\u7537\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49606136", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49606136/answer/139316808", "content": "\n\u671d\u9c9c\u4e3a\u4e16\u754c\u5e26\u6765\u54ea\u4e9b\u8d21\u732e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38685895", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38685895/answer/139516663", "content": "\n\u5927\u5b66\u671f\u95f4\u548c\u5973\uff08\u7537\uff09\u670b\u53cb\u4e00\u8d77\u79df\u623f\u5b50\u4f4f\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22265993", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22265993/answer/139677569", "content": "\n\u6709\u4e86GPS\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u8981\u505a\u5317\u6597\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35417187", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35417187/answer/70591673", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e9b\u56fd\u5bb6\u4e3a\u4e86\u6c11\u4e3b\u548c\u66f4\u597d\u7684\u751f\u6d3b\u800c\u9769\u547d\uff0c\u5374\u53cd\u800c\u9677\u5165\u56f0\u82e6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45158503", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45158503/answer/139636063", "content": "\n\u65e0\u4eba\u673a\u65f6\u4ee3\u65e0\u9769\u547d\u8bba\u5bf9\u4e0d\u5bf9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23748371", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23748371/answer/69859806", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90e8\u5206\u4e2d\u56fd\u4eba\u63a8\u5d07\u300c\u843d\u540e\u5c31\u8981\u6328\u6253\u300d\u3001\u300c\u5f31\u8089\u5f3a\u98df\u300d\u7b49\u793e\u4f1a\u8fbe\u5c14\u6587\u4e3b\u4e49\u89c2\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50619039", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50619039/answer/139559670", "content": "\n\u56fd\u6c11\u515a\u771f\u7684\u50cf\u7535\u89c6\u91cc\u90a3\u4e48\u767d\u75f4\u548c\u4e0d\u582a\u4e00\u51fb\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41255186", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41255186/answer/139413944", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4eba\u6c11\u65e5\u62a5\u5c31 AlphaGo \u53d1\u6587\uff1a\u300a\u601d\u60f3\u7684\u5c0a\u4e25\u53ea\u5c5e\u4e8e\u4eba\u7c7b\u300b\uff1f\n"}]